Q:Is it Alive?
Q:Does it live in the wild?
Q:Is it mostly green?
Q:Does it flower?
A:Dogwood
A:Horsetail
Q:Is it the king of the Jungle?
A:Lion
A:Fox
Q:Is it a man's best friend?
Q:Does it bark?
A:Dog
A:Cat
Q:Does it live in a fish bowl?
A:Gold Fish
A:Human
Q:Does it have tires?
Q:Does it have two tires?
Q:Does it have a motor?
A:Motor Bike
A:Bicycle
Q:Does it have three tires?
A:Rickshaw
A:Car
Q:Can you eat it?
Q:Is it healthy?
A:Food
A:Junk Food
Q:Used as a decoration?
A:Poster
A:computer
